\thispagestyle{plain} 
\index[in]{Wo ein Mensch Vertrauen gibt}
\index[vw]{Geistliche Lieder!Wo ein Mensch Vertrauen gibt}

\beginsong{Wo ein Mensch Vertrauen gibt}[]
\includegraphics[width=\linewidth]{Lieder/Noten/woeinmensch} 

\beginverse 
2. \chord{C}Wo ein \chord{e}Mensch den \chord{a}ander'n sieht, \chord{F}nicht nur sich und \chord{G}seine Welt, \\
/: f\chord{C}ällt \chord{e}ein Tr\chord{a}opfen v\chord{F}on dem R\chord{G}egen, d\chord{C}er a\chord{e}us W\chord{a}üst\chord{a^7}en G\chord{F}ärt\chord{G}en m\chord{C}acht. :/ \\
\endverse

\beginverse
3. \chord{C}Wo ein \chord{e}Mensch sich \chord{a}selbst verschenkt \chord{F}und den alten Weg \chord{G}verlässt, \\
/: f\chord{C}ällt \chord{e}ein Tr\chord{a}opfen v\chord{F}on dem R\chord{G}egen, d\chord{C}er a\chord{e}us W\chord{a}üst\chord{a^7}en G\chord{F}ärt\chord{G}en m\chord{C}acht. :/ \\
\endverse
\endsong

\begin{angaben}{0}
Worte: Hans-Jürgen Netz - Weise: Fritz Baltruweit\\
FU: Nr. 108 PI:\checkmark
\end{angaben}
